星期一應該又跌幾百點

但連登班熊軍好似唔見哂

星期一咪又係如常上班

你唔係燈神，跌ok

趺鳩硬仲有聽日機場

閈就跌啦 炒你老母閪股咩 幫啲大陸佬屌撚住個市

睇侵出咩tweet 啫

星期三keep到而家
星期一等收錢